香港人其實同中國人冇分別

過馬路係得香港人掛住禁電話睇唔到車，架車必下你提下你，都可以屌返個司機轉頭
周街lur痰
行路趕撚住死咁係咁逼同打尖

廢老

收皮喇，啱啱呢三樣野我都係啲三四十歲嘅人身上見到
唔好咩都賴落蝗，廢老度，令自己事不關己咁

利伸 2十頭
會做

大把本地後生食完煙煙頭 掉低喺地下

重有，唔知你有冇住過大學宿舍
大把人冇公德心，冇手尾

香港人=中國人

係咁偷人啲野用

根本行為人格差都冇分年齡 點只三四十歲嘅人係咁

止

香港人同大陸人分別係:

真小人與偽君子

香港人自命高質